有冇人同我一樣 好辛苦

利申 非分化/散播悲觀主義 只係想講一下自己既感受 唔洗咁壓抑

呢兩個月真係好辛苦 日日睇住啲手足不斷抗爭
政府不斷無視同打壓
開頭見到612啲狗失哂控以為已經好過份
但點知啲狗同政府既做法一日比一日賤格同痴線
就算我地做啲咩個政府都視若無睹咁
每次大家出去發夢 行街 甚至只係行過都會會比狗捉
捉親既都打到仆街 甚至斷手斷腳 女既更加唔知比啲狗對佢地做過咩
藍絲打人就乜事都冇
仲要有幾個同事因爲比狗捉左而比公司停職
每次行街見到其他人個個好似好開心完全唔知咩事 活係平行時空咁就更加頹
我真係好心痛

呢兩個月我真係做咩都冇哂心機 連見女朋友都完全提唔起勁 每日一起身 返工 放工 係屋企 訓教都淨係睇住連登同fb 但每次睇親都淨係會見到更多唔開中既post 晚晚都訓唔著 喊左好多次 尤其係831之後 好擔心太子站既人有冇事 但完全冇辦法可以知道 好無助

我知道香港已經唔會變得返以前咁 我淨係想快啲搵人制裁呢個咁荒謬既政府同冇人性既狗
希望唔會再有任何手足被捕同受傷 而受左傷既人可以快啲好返 被捕既人唔好有事 好人一世平安
我愛大家

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
黑警死全家

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

完全一樣
瞓都瞓唔到
好想知太子站發生咩事
我女朋友呢排仲成日話我hea佢唔關心佢
其實係我做乜都提唔起勁

我明啊⋯⋯
我完全唔想起身
起身都係睇直播
唔想覆message
都好耐無搵男朋友傾計（異地戀）

我地成班熱愛香港嘅人一齊撐落去！

完全一樣。。做咩都冇心機

跳咩唔好咁曬
用得有價值啲

條命

同感 有咩事就攬炒啦 帶走幾個

我己經當係番左大陸城市住一樣
依家政府話要強拆你層樓都冇人可以反抗

有錢就走資移民,冇錢第時事業做倒上去,唔請大陸人唔請犬系家族相關人士

呢兩個月我都有同你差唔多嘅感覺呀～～
出左好多次遊行同示威都好似比人無視咁
不過得相信只要我地肯一齊堅持
最後就會有希望架啦

大家都要加油
唔可以再繼續比啲賤人玩弄香港

我自己本身無乜野 但feel到另一半831後exactly有你地所講既症狀 可以7/8個鐘都唔搵我

ご署名をお願いします！
香港における政府当局による強権的な動きをけん制するため、日本版『香港人権・民主主義法案』の議論を開始することを日本の国会議員に求めます。
Please submit your signature!
We are asking Japanese parliamentarians to start discussions on the Japanese version of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

麻煩大家幫手簽同share. Thank you.